我要全世界同我記住今晚 2020年5月11日 母親節

唔知今晚有幾多人因為

13歲記者 同媽咪講個番說話 同道歉
媽咪帶同兩個女食宵夜 但最後聲嘶力竭搵返個女
洗衣街女廁 傳出慘叫聲
鄺議員被用膝頭壓頸
記者被cool頸20秒
無後果咁濫捕
蓄意傷害市民
故亂發出告票

而喊
但今晚其實係 母親節 一家人慶祝
本應值得開心

概本濫權到癲 香港行緊軍政府 凌駕法律之上

應承我 以為每年母親節都記住班黑警嘅所作所為

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

母親節係5月10

Sorr
嬲得滯

從今日起，香港嘅母親節因為黑警而多咗一層意義。今日嘅嚴重程度拍得住721同831。

要你老母
幾時先肯收埋呢啲低質懶煽情嘅語調
抗爭融入生活講左幾撚耐
咪撚再係死人冧樓先嚟同我好嬲好嬲啦